{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045799",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078800?place[place_type]=GID&place[gid]=1078800&place[latitude]=37.2885668666&place[longitude]=129.2994894824&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 블루펄 펜션"
    },
    "text": "地中海の光の美しいバダガペットペンションは三陟市長湖港に位置しています。 ブルーパールペンションは新羅スタイルの建物で、青空、日差し、涼しい風に満ちた場所です。 ペンションは三陟の長湖海水浴場と龍化海水浴場から遠く離れていないため、海辺を満喫できる位置にあります。 旅行者はヨンファ レールバイクや海上ケーブルカーに乗って海を感じることができます。 そしてペンションは恋人や家族と一緒にくつろげる場所です。 ただし、追加人数がいる場合は、予約の前にご連絡ください。 基準人数を超えると別途料金が発生し、最大人数を超えると入室できません。 また、青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しは不可能です。 しかも入室と退室時間を守ってください。 施設物の毀損や紛失は責任を負わなければなりません。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込めません。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ喫煙できます。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 ペンションにはバーベキュー場があり、おいしいバーベキューパーティーを楽しむことができ、駐車も可能です。 周辺には漁村体験村、水路夫人献花公園、海神堂公園など多様な観光地があります。 ペンションのチェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00です。 客室は計8室で、基準は2人で最大人数は2人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "バダガペットペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "バダガペットペンションは三陟市長湖港に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バダガペットペンションの建物のスタイルはどのようですか？",
            "answer": "バダガペットペンションは新羅スタイルの建物です。"
        },
        {
            "question": "バダガペットペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "バダガペットペンションは青空、日差し、涼しい風に満ちた場所です。"
        },
        {
            "question": "バダガペットペンションはどの海水浴場に近いですか？",
            "answer": "バダガペットペンションは三陟の長湖海水浴場と龍化海水浴場に近いです。"
        },
        {
            "question": "どのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "旅行者はヨンファ レールバイクや海上ケーブルカーに乗って海を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "誰と一緒にバダガペットペンションでくつろげますか？",
            "answer": "バダガペットペンションは恋人や家族と一緒にくつろげる場所です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、予約の前にご連絡ください。基準人数を超えると別途料金が発生し、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00からで、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で何をすることは禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込めません。また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所でのみ喫煙できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "ペンションにはバーベキュー場があり、おいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には漁村体験村、水路夫人献花公園、海神堂公園など多様な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 542
    }
}